英國股市無法正常開市...

英國倫敦交易所宣布，由於一個潛在的交易服務問題，富時100指數及富時250指數未能在當地早上8時開市，交易所正調查事故。

Source：商台新聞

好少見， 即係咩問題？？

英國佬脫歐脫到

提早脫歐

暴力脫歐

咁柒?

尋日講bno轉bc今日開唔到市

幾時到香港會發生